有無做保險Back Office 嘅巴絲呀？

想問下你哋點睇保險公司Compliance 嘅發展機會

是咁的，小弟可能有機會入到保監局果度做

咁細佬知道保監局係呢幾年先成立，同埋會開始come up with 一個新嘅Legal Framework 去監管保險公司。如果我第時係保監做咗幾年，然後再跳返出嚟保險公司做compliance 嘅嘢，會唔會特別吃香同有錢途呢？ 唔該晒！

識你未來老細

巴打咩位